薈朗/薈晴呢層樓好唔好？

近排去左馬鞍山睇樓，覺得果區都唔錯，空氣又好，又有兩個大商場，但附近啲樓都好貴，但無意中搵到一間叫薈朗&薈晴都唔錯，想問下呢幢樓好唔好住？

好多女同性戀 成班噁心女人

點解？

我覺得你應該去睇下樓先
我自己去睇過，單棟樓啲質素麻麻地 同埋兩房單人好細....

新港城啦

賣咁平一定有原因
現場睇下先好d

(好似有一單兇宅出現過)

如果唔打算生仔同埋唔打算招呼朋友，ok ge 。個則又細又怪

兩單
仲要好撚恐怖

兩單野都係薈朗1座
2座就正常
薈晴貴啲，但都幾近馬路可能會幾嘈下

好恐怖
好似向西聞記台灣嗰集

5蚊一呎管理費

搭單一問
宏安啲質素如何?

諗著兩個人住細細地就夠，但其實間間樓都有死過人架啦，都冇咩點驚，唔係樓上樓下隔離都冇問題嘅

兩個人住真係好窄
啲則又奇怪
薈朗又偏啲 夜晚好陰森
薈晴對住馬路個邊真係嘈到爆
仲要有啲單位冇窗 得露台道門通風
雖然佢包哂雪櫃蒸焗爐個啲
但開放式廚房都唔可以煮咩濃味野
睇完之後最後都係揀返新港城
起碼落雨都唔洗擔遮

試過夜晚去睇樓
薈朗好陰 氣氛唔多好 對面就係診所
薈晴隔黎就係教堂 有個勁大發光十字架
兩棟樓俾我感覺都係麻麻

但新港城重新裝修都要幾十萬

兩棟我都睇過，比我揀一定係薈晴
買野搭車都方便過薈朗
不過買薈晴一房就不如買新港城細兩房

點好陰法？

佢咁短時間2單...
呢期地運應該麻撚麻
上面有巴打去覺得唔舒服，睇嚟果位巴打行緊運

佢係要經過啲類似森林既路
基本上你唔係住個頭係唔會行入去
冇咩街燈咁你話陰唔陰

後面嗰條係幾陰森
前面經公園仔就冇乜野

後面個條先恐怖啊
上到去睇樓對住山係靜但麻麻地
去返新港城 窗又多又大 勁光猛
仲要睇到少少海
差好遠 始終以前啲樓隔格實用好多

我就咁睇 Google 街景都已經覺得唔舒服